Be water, My Friend

以柔克剛
敵進我退
敵疲我追

立會東南西北，外加龍和夏慤告士打

守三浸，無限彈藥裝備，要幾多人？轉埋一更12hr, Replenish 又幾耐？

白帽邊從來只諗第一浸，唔會有sustainability 同 logistics
Fill 到裝備 fill 唔到水飯

唔怕黑警睇到，因為睇到都傳達唔到上去
當年928，軍器廠街日日望住告士打，無一個高層敢孭飛，今曰都係！

BE WATER, MY FRIEND
唔洗硬碰，東南西北識唔識摺？摺完睇下開邊一面，最緊要 random, 唔好畀狗影到認到

同意
呢家無論連登定公海tg group都充滿警察
除非搵到方法分得出 如果唔係所有野都要assume係假
同時最重要係有逆向思維
即係愈係多人講既野就要小心警察已經部署好
因為可以係佢地放出黎既陷阱

要比警察諗先一步 行先一步 先可以係策略上嬴
起碼係資訊上比佢地多

記住我地係每個人都應該做first mover 呢個係我地既優勢
唔好比警察帶住走 佢地人多裝備好 佢地應該係要防守個一方 我地既目標太多 唔好死攻一個 等警察分兵 先至係我地既機會!!!!!!

香港加油!!!!!

古典精華：《孫子兵法．謀攻篇．節錄》

故用兵之法，十則圍之①，五則攻之②，倍則分之③，敵則能戰之④，少則能逃之⑤，不若則能避之⑥。故小敵之堅，大敵之擒也⑦。

① 十則圍之：兵力十倍於敵軍就包圍他們。

② 五則攻之：兵力五倍於敵軍就主動向他們發動攻擊。

③ 倍則分之：有一倍於敵軍的兵力，就設法分散敵人。

④ 敵則能戰之：敵，指兵力相等，勢均力敵。兵力相等，就能夠抗衡而一戰。

⑤ 少則能逃之：逃字，一作守。兵力比敵人少，就可以及時逃脫。

⑥ 不若則能避之：力量不如敵人時，就避免與敵人交戰。

⑦ 故小敵之堅，大敵之擒也：小敵、大敵，指實力懸殊的交戰雙方。堅，堅持，這裡指勉強堅持作戰。二句謂兵力弱小的一方如果堅持作戰而不知退避，必被強大的敵軍所擒。

推

野餐集中POST（1）

講得好

黑警重裝，如箭在弦，精祌由高度戒備，必不能久
我哋人多玩法多，時攻時守，佯守實攻，四方八面
和理非又扮勇武，勇武又唱下金天鵝唱下聖詩，草木皆兵也！

最重要唔好戀戰

Be Water!!!!!!!

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

push

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK